成班傻鳩，我先係幕後玩家

復生集團係我架

不了，要返工

做咩姐你

等中風

Source: 100毛

笑左

成雙呢個肉缺器幫我除去好多人